{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058216",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034707?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 아라팰리스 레지던스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。しかし、チェックイン時間以外は入室が不可能で、この場合、取り消しや払い戻しも不可能です。客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室のパーティールームなどは、直接入室人数を確認しなければなりません。未成年者が入室できるのかはジェヒュジョムに直接確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居によって発生する入室拒否については取り消しや返金が不可能です。提携店の事情により、取り消しが発生する場合、100%払い戻し処理されます。客室情報は提携店の事情によって随時変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生し、1当たり10,000ウォンを現場で払わなければなりません。利用の際、外国語では英語、日本語、中国語が可能であり、駐車、荷物の保管、ワイファイ、共用のキチン、共用空間は使用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間以外に入室することはできますか？",
            "answer": "チェックイン時間以外は入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "取り消しや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "チェックイン時間以外の場合、取り消しや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者はジェヒュジョムに直接確認しなければなりません。未成年者や同居による入室拒否は取り消しや返金が不可能です。"
        },
        {
            "question": "取り消しの場合、払い戻しはどのようになりますか？",
            "answer": "提携店の事情により取り消しが発生する場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情によって随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生し、1人につき10,000ウォンを現場でお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "利用時に利用できる言語は何ですか？",
            "answer": "利用時には英語、日本語、中国語が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "利用時に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "利用時には駐車場、荷物の保管、Wi-Fi、共用キッチン、共用スペースが利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 419
    }
}